canon 1300D vs 富士XT10

小弟新手想買機 留意緊呢兩部機
各位有冇咩意見比小弟
小弟筆直大約$5000

有可比性？

xt10用家表示富士色直出冇得輸

$5000 買1300D

咁既 choice 就緊係推佢 1000d 啦。

On9 post

我一直都想買xt10 不過有朋友建議我買1300d 話抵玩d所以就想問問咁多位師兄意見

因為我冇諗過其他機 一直都想買xt10 只係有人介紹我1300d

識買canon緊係買eos m3

兩個次元既嘢, 點比較

絕交啦

1300D for sure
利申:支持環保

咁又唔洗...佢純粹比下意見 不過我都係偏向想買xt10

M43有inbody stabilizer

絕交都得，人渣黎架陰朋友

介唔介意講多dd 小弟真係新手 對相機了解好少

1300d

多謝支持環保!

咁睇來我唔洗再問了 xt10

1300d = 7xxd 加 100d 賣淨既零件砌出黎

1300d = 電子垃圾, 完
XT-10 = 曾經既中階機王, 就黎退役由XT-20頂上; 色靚, 相都唔駛修就可以即用, 當然亦有後製空間

清楚 唔該巴打

佢可能都對呢d野唔熟先咁建議 唔係有心陰我既